你班死獌狗咁開心做咩姐

仲係猁贏緊呀盲珍

係咩係咩

係係係

唔好推🙏🏻

Ok

俾同市宿敵贏聯賽，都唔知d獌開心d咩

係咩 邊個第1

哎喲

可以開心未？

Thx

走啦獌狗仔，輸比卡迪夫城仲好意思出聲

同市光榮論